蚊vs蠓邊隻賤格D

個人偏向蠓多D,細細粒咬人咁鬼狼死

蚊好撚嘈

蠓好似粒芝麻咁 有時真係睇唔L到

蠓最多咬鳩你

而蚊會半夜三更叫你起床 仲唔比你訓

why not both

呢個世界點解會有佢地存在?

上帝整佢哋出來煩鳩住你

蚤

蚊啦一定
成日半夜三更嘈醒你

蠓好撚正 一手拍落小腿可以殺死4 5隻 之後就痕到仆街

蠓痕過蚊